［尋人］年廿八坐38嘅你

年廿八傍晚6點幾喺銅鑼灣上車，去到總站再行埋商場嘅你，唔知仲有冇機會喺巴士到見番你呢

睇錯廿八座大王

Who ag